劉家棟托石牆花轉達兩個訊息

家棟托石牆花轉達兩個訊息：
一）家棟現時在荔枝角，要隔離21天，精神不錯，感謝大家關心。
二）另外若大家想寄信支持家棟，可透過石牆花轉寄，一起支持家棟，讓他在牆內不至孤單。
寄信地址：九龍荔枝角青山道485號九龍廣場1101室
信件注意事項：

推

Push

加油

唔好麻木

支持住